2018 やなぎなぎ yanaginagi natte Live tour 2018

今晚見

唉
冇得睇

得一日，仲要星期六，好彩得閒

毒自睇，今晚見

我都係單拖
唔知會唔會有新Tee買
定都係15年o個件

毒自睇+1 啲goods買唔到手 入場聽歌算

On9 又係企出面等

痴線竟然有melt!!!!!! 係melt啊!!!!!!!!!!!
淨係呢首已經值回票價

啱啊竟然可以生唱聽到melt
一生無憾啊

d傻鳩好好聽歌唔得既咩 一聽到係メルト就係度耍廚

個個人都有唔同既方法享受
難得なぎ黎興奮下都得掛

我跟住lalala咋 興奮得制

點樣耍廚法

始終supercell+nagi先係黃金組合

出完樣就開始下滑
以前好鐘意聽

係有人一開頭清唱個陣鳩叫 心諗做乜鳩

不知幾可愛

跟住lalala無問題

同我想像有小小出入

咪係唔識貨 成個歌姬咁

一開始清唱呢首個陣 成班人鳩叫左幾秒 咩都聽唔到 咩玩法?

唔想聽到人9叫返屋企聽cd好過啦

因為估唔到係melt 忍唔住
sorry囉

笑撚咗

係囉係囉

冇人話唔比鳩叫，不過自己睇下氣氛啦

企我後面條友叫了我就嚟聾 望撚咗佢幾次先肯收儉 叫唔係唔得 但使唔使max volume

d歌同上海、台灣個兩場一樣

其實氣氛不知幾好
nagi都話香港既朋友真係幾鍾意melt

仲以為有得聽下無形のアウトライン

今晚nagi套衫幾靚

森系

睇到內褲唷

！

好想聽佢唱うたかた花火live版

好開心居然會唱メルト
聽佢唱歌真係一種享受，另外今場氣氛好好！
真係想佢年年都黎

只可以講支持nagi既都係真心欣賞nagi把聲同D歌

same

鳩叫一下唔係問題
問題條友持續叫成幾秒仲要好大聲咁講野

成隻today is a beautiful day我都想聽live版
不過冇可能版權係supercell度唔會有得唱
今晚首melt都係10週年版本黎先有得唱

咁只可以話你唔好彩啦
但應該有反應嘅時候冷場，個show會好柒囉

咪係 返屋企聽CD啦